9卡車

黨鐵有條狗卡車

今日黨鐵東鐵線開始有9卡車同12卡車混跑

李香蘭？